其實戒煙有幾難

咩叫慢慢戒？
話咗戒成三個幾月
到今日都仲可以未完全甩哂

戒煙係一世既事

渣ga

其實只要搵到野代替食煙就得
我就用飲少少酒黎代替

我用左2個星期就冇左煙癮

飲酒啲癮起得仲誇

好難 真係好難

飲少少炸 倒一兩啖 飲下睇下電視 就冇左食煙件事